是日晚餐，亂煮一通

炒飯呀

一般般😪

好似幾好味咁喎

炒飯

落咩粟米啊

好立咁...唔夠乾身....

都係謝b 炒好食d😅

喱個當然喇..

啲飯睇落好濕

因為 即煲即炒

灰色咩黎？